【女首富掃貨】$6,434萬澳洲豪宅神秘買家曝光？ 打破成交紀錄

【女首富掃貨】$6,434萬澳洲豪宅神秘買家曝光？ 打破成交紀錄

中國人全球買買買，尤其喜歡買樓。近日，澳洲悉尼的Hills District一棟佔地1,200平方米、有7間睡房，配備泳池、Spa設施、網球場、馬厩、菜園等的豪宅，以1,085萬澳元（下同，約6,434萬港元）成交，比當地的成交價高逾200萬元（約1,186萬港元），打破悉尼市郊住宅的成交紀錄，買家身份一直神秘，至昨日有澳洲媒體報道，買家是被稱為「白手興家」的新晉女首富周群飛及她的丈夫鄭俊龍。

豪宅大門極具氣派。

澳洲媒體Domain昨日報道，這間豪宅傳由周群飛丈夫鄭俊龍登記，已經得到外國投資審查委員會（FIRB）的批准。《福布斯》顯示，周群飛創辦的藍思科技（Lens Technology）目前有8.2萬名員工，公司估值約114億美元（約889億港元）。報道指周群飛是個工作狂，在澳洲購買豪宅相信是用作度假屋使用。

豪宅佔地廣闊，包括泳池、網球場。

傳由周群飛購入的豪宅名為Moncur Estate，位於Hills District的Dural，距離悉尼市中心約36公里，建於2012年。當地房地產資料顯示，這棟由沙岩為主要建築材料的豪宅，由前業主蓋伊（David Guy）和他的妻子積奇（Jackie）建造，兩人在去年11月將豪宅出租，每星期租金4,995元（約29,622港元），隨後又交予地產經紀放盤。據報，當時這物業叫價1,095萬元（約6,494萬港元），周群飛與丈夫則是在今年4月13日完成交易。

花園內的泳池是其中一個賣點。

走入大門，是裝修具氣派的大廳。

屋內有開放式客廳。

廚房內空間巨大，不少位置都使用大理石。

主人浴室內有水晶燈。

曾經參觀這間豪宅的地產經紀，都對這棟法式鄉村風格物業讚不絕口：「這豪宅實在讓人驚艷，是看過最好的物業！」「具規模又夠隱私，整體感覺很好！」豪宅擁有華麗客廳、桌球房、家庭劇院，設有冷藏室的大理石廚房，及現化代的智能家居設備。屋內7個睡房均設有獨立浴室，主人套房更有獨立私人露台及衣帽間。豪宅範圍內更有修剪整齊的花園，內設15米長泳池、水療設施、網球場、馬厩、菜園、遊樂區和6車位車房。
悉尼一直都吸引不少中國人在當地置業，Dural更是中國富豪的新目標，今年1月當地一棟豪宅，由譯音劉英霞（Yingxia Liu）和葉雲秀（Yunshou Ye）購入，成交價880萬元（約5,218萬港元），當時打破成交紀錄，沒想到這紀錄只維持約2個月便被打破。
對於澳洲媒體的報道，放盤的地產代理不予置評，但鄭俊龍的律師則否認周群飛與鄭俊龍是買家。
澳洲Domain/

6千幾萬就打破紀錄

區區6000幾萬 抵屌啦

買買買

咁都破紀錄？Sydney Cremorne Mosman 地區大把千幾萬澳紙嘅屋，使唔使上晒新聞

成萬2萬3呎，一億都唔洗
係香港一千呎都已經成千萬

香港1億買唔買咁嘅盤

香港錢用嚟買香港樓完全唔值

當地紀錄啫，上面班友咁都要拎香港樓價打飛機